關楚耀 ≪飢餓遊戲≫算唔算尾機

好上腦

點解啲字體細隻咗

好聽係好聽
但陳詠謙

關楚耀 - 飢餓遊戲

曲：Howie@Dear Jane
詞：陳詠謙
編：Dear Jane
監：Howie@Dear Jane / 關禮琛 / Tim@Dear Jane

呢樣真

已經好過死亡之吻好多
個人認為呢首以陳詠謙嘅作品黎講算中上

作觀倒蚊先係最正

佢首倒數先係最正

其實算ok嘅 不過我覺得曲咁好
主題又好
詞如果可以好d就完美啦

有d位我唔太鍾意
eg
撫摸愛戀的廢墟
繼續自殘 溫香的刑具

意思係完全通嘅
但就聽落有d尷尬咁

好憎哩首歌
個ex就係咁
睇佢story仲見佢成日聽哩首歌
為啲賤人開脫
陳詠謙可恥